林鄭月娥晚上八時見記者

source：rthk

Wfh?

WTF

會
唔會

跪啦八婆

臭閪鄭月娥

DQ所有參與初選候選人 終身不得入閘

中圈套啦仆街

新國安office已經成功開張

話俾人知ot到八點，飯到未食？好撚勤力？

林鄭公布佈賽果

書展延期表示遺憾

wfh 從來都唔係林鄭宣佈

8點？唔係播721咩？專登出黎搶？

國安法？

宣布派多個銅芯口罩比大家

同美國斷交 同伊朗建交

染婆臭閪屌你老母仆街死啦

國安抗疫

8點港台播721，條7婆出黎搶收視

wfh

樓主 想屌你屎眼

公佈武漢病毒或犯國安法

wtf

預計 : 大家堅持，政府會繼續為大家服務

健康碼限制出境?!

信國安，唔怕

公佈再派銅芯口罩

推 你若放棄 誰衛我城

所有都係港獨陰謀，唔會比香港人得逞

推 抗爭Mind Map #移民走資 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權問責法案 #聯繫匯率 #香港自治法 #國際戰線

應該限聚令渣

笑撚左出聲

WFH未

話8點即係8點3啦

JOIN

又要中圈套

無人想聽佢把聲

制裁rubio

同心口罩, 制栽美國會

我屌撚埋你啊

禁出境

國家安全比市民安全更重要
解釋國安法

無限派，多多都有

柒婆鄭月娥： wfh? wtf....

CLS

宣佈確診

冇人想見你呀

有冇睇過人型蜈蚣

唔好中計呀

柒婆可唔可以一世消失

我一定要雙重享受
明就明

HK01有風了

01已報 一枱4人😟

我唔做頭

冇人想理你隻臭西

健康碼ready
大量中國人湧入

WFC

wfh?

又張聚收緊至4人

宣佈已經得到燒山嘅祝福?

開始啦！開始啦！捌點鐘又要睇柒婆

限聚

777:我中左圈套了

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy
，

睇佢結果就得
鏗鏘集睇

含柒喇柒婆

最好加速主義

晚上8時正-- RTHK31 鏗鏘集 <<7.21誰主真相>>

應該宣布初選犯國安法
wfc 武肺

郭安發加辣

晚上8時正 鏗鏘集 <<721一週年>>
7月13日星期一

7.21事件發生近一年，至今37人被捕、7人被控；有遇襲者和市民仍奮力尋求真相和公義。
同一時間，事件的論述出現轉變。由最初的白衣人襲擊市民，變成為白衣人與黑衣人的暴力衝突，甚至有指事件由黑衣人主動挑起。鏗鏘集翻查7.21當日閉路電視和網絡片段的線索，追查當中人物，了解他們口中的事件真相。

#鏗鏘集 #七二一 #記憶與遺忘的鬥爭 #誰主真相 ＃歷史由勝利者書寫 ＃事實真相只有親歷者才曉得

會大力推惡法

林鄭要考第一
有咩做唔出

鎖港 有bno都冇用

Wtf,wfh?wfc

為咗阻人睇721

一開波講疫情嚴峻
之後講初選多人聚集影響疫情
又重複一堆垃圾鬧搞初選講足半個鐘
最後5分鐘公佈點加限（完）

咪俾佢搶到Fo

今晚8時正-- RTHK31 鏗鏘集 <<7.21誰主真相>>

漏咗張弛有度

睇港台721

有冇新嘢

唔係聽日先出結果咩？
咁早出黎？

麻煩記者問佢 如果有國安有武漢肺炎又傳咗過嚟香港點算？

咁都未WFH?

我估應該係推薦吓書展有咩新書買

未見有啦，都個4人
又瘋狂罰款了

唔好被Spin 走

最奇係仲未有《政府消息》

國安傳疫至真

你好快可以work from hell

咁唔通水務署署長宣布？

佢自己話個口罩洗得多鬆咗

果然721係死穴
必睇31台

Backdrop 係齊心抗疫定係國安大法

both

比我home office 我9月投建制

wtf?

做乜唔戴銅心底褲

可能係公布派第二個同心口罩

留意到近日民主派議員搞所謂初選 呢一小撮人無視疫情加劇 反而叫人聚眾投票 別有用心咁分化社會之餘亦都危害市民健康 哈
另外所謂嘅初選只係得幾十萬人投票 反映咗大部分選民都係唔認可今次嘅行為 係冇認受性嘅 哈

721係31台，搶到好少啫

睇下佢會唔會暗串初選多人聚集

Block

一定抽 民主派初選 水

柒娥唔計收視，幾時replay 都得喇
建議港台同時YouTube 直播， 用YouTube 做watch view基數

強烈譴責反對派搞初選
罔顧700萬港人健康
增加港人感染風險

好似依種年紀女人著既底褲既色

一定會串投票

報告佢搞個新office?

越後宣佈停書展
搞書展班人損失越多
On9傻閪柒婆好撚好打呀

林鄭每次都語出驚人，
今次可能純粹講國安法，
咩防疫措施都無。

咁唔好home office

見記者 唔係記者會

初選犯國安法
全部dq

罔顧公眾安全 人群聚集
增加風險 顛覆國家 犯了國安法
睇下中幾多樣

消息︰食肆限每枱4人 限聚令收緊至4人

有無home office我都屌你老母

食飯都要對住條柒婆

係咪抗疫成功，重開關口？？？

從來無封過

真心諗唔明呢個政府家陣做緊乜嘅
各位真係一定要戴好口罩啊 康復香港 時代抗疫

我唔會中圈套

公務員一定會謹守崗位
陪伴香港市民共同抗疫
所以係唔會有home office

支那人免檢疫呢

聽講話放冇薪假

Work from hell

未睇先估，批評初選，堅持維護一國兩制，對相關市民參與初選等非法行為感覺遺憾，限聚令加強，室外同室內最多3人同行，每戶可領取十個即棄口罩透過網上登記，如非必要，市民應減少出街，完

會唔會順勢決定延遲立法會選舉
等你哋班友唔再抗爭先搞返

你真係冇改錯名

林鄭好難唔WTF

又講：你哋係唔會得逞嘅

可能宣佈琴日初選結果

又想中計？

唔係收緊就係延長限聚令架啦

RTHK 鏗鏘集 721誰主真相

rthk 31 台，準時，721 回顧‼️

啱啱起身咋

見佢老尾, 講初選非法？

估下佢會講咩先

各位香港市民
經行政會議開會商議後
由於風險太大
我地決定延後書展

最後希望旗下公務員團隊繼續堅守崗位
為市民提供服務

應該會呼籲參與初選嘅人自首同給予国安無限權力即時行動
唔好唔記得今日支那亮劍 林奠出黎主要係講點配合支那制裁美國官員 抗疫？dun give a fk

點會講「旗下」兩個字

講真抗疫先幾個月已經使咗千幾億
有幾多個千幾億俾林鄭用

仲要之後中美可能喺香港搞金融戰
佢有幾多錢維持運轉都成問題
如果最尾叫人自願揀返唔返工，唔返當無薪假真係唔奇，但依家應該未去到咁水緊掛

關我名咩事

宣布機場入面起賭場

少數人既陰謀
政府唔會得逞

幾時宣佈佢嘅死訊

健康碼全面通關

佢要領功連任！

係鄭匪月娥
咁好禮貌叫佢全名把撚

動漫節照常

多數都係依啲廢嘢，你估柒婆真係同你抗疫咩?
之後會順便潤一潤個初選，話係犯國安法，保留檢控舉辦、參與初選嘅人

唔慌好嘢

推RTHK
條7婆出黎講黎講去咪個D
之後睇返新聞嘅文字報道算
廢事睇直播 邊睇邊燥

公佈初選結果

全部dq

斷估

強制公務員檢測
未檢測- 在家工作
已檢測-返工

每一個月做一次，至另行通知

諗下好啦

邊有咁好死

頭5分鐘講抗疫
餘下時間講初選

宣布成家確診，為左香港已作出重大貢獻

我又估

林鄭宣布懷孕

廢物 出黎把撚

比你諗到就做到班仆街官
佢地就係要你班蟻民食屎

屌柒你地幾十萬人投票搞到大爆發

一開波吊撚咗你班香港人，搞初選，再吊反國安法，吊撚完先入正題

運輸署：又搞9我

邊個烈士

應該一開始就屌琴日初選

宣佈疫情輕微，一切如常，根本用大篇幅鬧初選破壞香港

99.9%

有聲

1. 收緊聚集令
2. 暫停所有大型集會
3. 9up同心抗疫，wfh 由公司老闆自行決定
4. 不希望經濟受損

睇31台
鏗鏘集

英國開關
香港人可以免隔離過英國

香港係時候阻止香港人離開香港

推呢個

本人？

噤高估佢地呀

柒婆：國安法就像我的兒子

柒婆上連登

算撚把啦 從一開始個柒婆就係度唔知做物 搞個物柒居家檢疫 根本係可以令家人受感染再出去散播病毒 而家仲搞埋物撚豁免人士 搞到香港大爆發 已經唔再指望個政府做到野

我覺得有機會譴責尋日初選，有人意圖控制選舉結果，港府嚴正追究之類！

9成時間 - 初選
1成時間 - 收緊餐廳，政府會繼續提供服務

起身

笑死

三、四日間多咗咁多個案，777神隱咁耐先蒲頭！

幾時用國安法強制返工

林鄭老母懷孕可信d

5天工作週

應該係停娛樂場所，美容院果D

專登揀鏗鏘集721個時間

個哈字好撚傳神
條柒婆成日無啦啦冷笑一聲

「哈」

屌柒初選
宣佈所有參家初選嘅都違反國安法,自動DQ
開放大陸人黎香港

777：確診人數上升，是因為泛民初選導致人流集中

完

強烈譴責 社會安定 防疫措施
深表遺憾 仲有冇人再加

嗄

預計冇WFH3.0

冇wfh出嚟把撚

派CU Bra
冇WFH，公司可以俾人早啲/遲啲返工避免人群聚集
初選數字冇意思，其他冇投票嘅人都支持國安法
初選投票人數不影響民建聯得票

仆街啦 林奠把聲入晒腦

睇死條八婆出黎屌9泛民初選,疫情咁嚴重下仲攪大型人群聚集活動

實行三地健康碼，比支那人免檢疫訪港

留畀選舉主任做

Link?

又遲

在家扮工

睇港台好過

例牌

次次都起碼10分鐘起跳

雙開

支持
同埋政府同酒家聯會有溝通
長者會有八折
除口罩進場再有額外八折

我返工遲一次俾人嘈成個禮拜

例遲 今晚又要遲幾多

爬埋膽飯先出黎

望住rthk 隻雀仔 唔知點解覺得好好笑

中圈套？

陳姑娘

藍店除外！班狗又出動搞鳩黃店了！

咁就一年

Together, We fight the Chinese virus

張弛有度

又綠底

真係死都唔wfh

岩岩又死左個確診者

笑死…一轉個背景成班記者哇哇聲

又遲 垃圾

食屎啦獲獲遲

【最新】一名95歲新冠病毒確診女患者死亡，至今八人死亡

咩台

留名9點先到

食埋飯先出嚟

樓豬又係你

32睇緊熊貓

作為一個特首
次次都遲到
返工日日遲到都比老細炒撚左啦

院舍中招果個？

戴咗都要除返

樓豬真是DH公務員來
成日開PO公佈官方消息

係 港泰

95歲就算冇肺炎都就死㗎啦

有邊次係唔遲到

Bingo紙唔該

係咁嫁啦
成班好似去聽話劇咁
一有少少突發野係度起哄
之前有人行先過林鄭出來又哇哇聲

啖飯都食幾耐

無wfh

一定有餐廳份先啦

啲熊貓好蠢

又遲到

好撚緊張

陳帆

係咪我個鐘快左

好得意

🐼🐼🐼

熊貓仔

出黎了

好mean

佢不嬲都遲到

你老母大牌到

快D啦
15分要轉台呀

到

林鄭個鐘比正常時間快7－15分鐘。

今次算早喇喎
遲幾分鐘

永無準時

有無人問下點解次次都遲到？

香港新常態呀

佢講事實

遲8分鐘

搵佢出黎把撚

有新常態

隻臭西扮上菜

柒婆：吹咩

咩唔好意思呀你道歉啦

佢冇帶錶

一定屌初選

得7婆帶嗰個底褲口罩

上次國安法就咁撚準時

哈，哈

佢唔帶就冇人帶

求文字直播

之前6個月你有撚做過野咩

仲講世衛

著咁多衫
係咪拎番1月記招出黎？

張弛有道

條底褲大條左

得佢用同心罩

叫人唔好恐慌

等文字直播

又共存 又想講新常態呀

公務員將正常按章工作，不會重蹈覆轍

經濟行先

不需過份恐慌

不能掉以輕心

唔好意思 遲左幾分鐘
依句返工同經理講會有咩後果

港共慣撚左前功盡廢架啦 扮乜啫臭閪

鄭月娥：疫情反覆無可避免！

又張弛有道屌你老母

屌
又講

咁既開頭 唔係唔WFH呀

張弛有度！大家繼續返工啦

好凍咁喎佢

呢個女人有前功咩

大家要有共存既準備，所以公務員繼續返工，馬照跑舞照跳

放風唔需要恐慌呀，即係繼續返工啦

又張弛有道

777：大家都咁差，我都未算差

張弛有道 2次

死得
話唔洗過度恐慌

鄭月娥：唔需要過度恐慌！

冇留意陳姑娘，係咪又戴MEDICOM三文魚

底褲口罩真係好撚柒

一開始就話唔關我事嫁 全世界都係 唔好諗住屌我呀

張弛有度
中

我要放假牙屌!!!!!!!

數下今晚講幾多次

柒婆終於出嚟喇

又話精簡

仲講咁多廢話

張弛有度 張弛有度 張弛有度 張弛有度 張弛有度 張弛有度 張弛有度 張弛有度

唔科學

次次都遲到

張弛有道 講緊自己個閪

屌閪咩 寧緊莫鬆

你唔撚好去死 唔洗恐慌

張弛陰道

777只有鬆弛有道

睇鹹片咁

寧緊莫鬆

點解咁多廢話

冇WFH 完

張弛有度X2

講得呢句死硬
各位自求多福

自己都話自己唔撚係科學

2次

聽到個開場白咁樣
Wfh無望

果斷

佢個西張弛有度

同病毒共存啦你班蟻民

更加緊！

入正題未

講完廢話未

Up乜9up完未

好緊

完場應該講夠2千次

係咪又要加大力度?

重點啦屌你

林鄭重點:..........未有

次次都講一大輪廢話
直接去講 措施 1, 2,3,4,5 唔得嘅

緊?邊撚到緊呀

更緊

鬆弛陰道

鬆弛有道
寧緊莫鬆

鄭月娥：張弛有度嘅有度本身唔係完全科學

更加緊。。。wfh

針對性

上面好嘔心

你做過啲咩啊世界冠軍

著咁多衫咩事

講重點 唔該

講撚到爆發好正常

一遲到拎返條片出黎
林奠時間

Wfh呀

你地真係神心 條傻西出黎講野你地都睇LIVE
見到佢個樣我就心都煩埋 聽埋把聲直頭焦慮不安

似咩都唔郁 頭幾句咁撚樣講

up乜春

哈撚完未

鄭月娥：措施會比往日更加緊

扮有聽

我會盡量簡短

會唔會屌柒搞初選傳肺炎

等精華

有冇懶人包

快撚啲啦，好多廢話

再加埋你哋唔會得逞

冷氣問題遮

玩完SM 黎

全城抗疫，一齊上班

佢就想更加緊

一開啲記者都笑

收皮啦柒婆 一直以黎都係直覺防疫 靠你香港死左十世.

up完廢話未

想知有幾緊 有無耿爽咁耿

國安會加強抗力

就快721一定好緊好緊

全城抗疫 萬眾一心

呢啲野唔洗你講啦

講埋d廢話

嗄....嗄....
嗄撚完未屌你老母

之前有人屌你唔可以50人啦又話有聽

講完廢話未？

報新聞

又話會精簡啲嘅？！！！

屌，唔想知你d廢話

冇wfh
屌你老母

其實之前應該收緊啲啦， 依家先至收緊啲限聚令

同內射完先帶condom冇分別

香港有記者會係準時既咩

點睇林鄭9up超越波台手足

譴責7·1

入正題喇閪婆

就係的人唔信政府自救 年頭先沒大爆發

個個國家都有官中 點解香港班犭官冇中

佢嗰d摺一聲真係好乞人憎

4點半聽完啦仲講

笑恥寫緊咩

5分鐘廢話
屌

都唔知幾多萬人無檢疫入香港
唔係你政府柒點會咁

有咩後果？？

講到重點未？

原來咁叫精簡

講重點未

好緊。。。

無論點樣都乞人憎

高官邊洗係户外架

24小時室內架啦

林鄭新聞台

又話精簡
頂你，4半咪講過囉

群組群組，閂哂全部食肆囉

已經講咗5分鐘廢話

講完又講 重覆又重覆

又話簡短
仲係到講廢話

精你老母簡咩
一啲重點都無

與病毒共存

Tell me something I don't know!

摺你老母
嗄你老母

Together, together, to...gether

又簡單講講

講重點啦dllm

又話快啲完，講咁撚柒耐廢話

講嘅嘢同個人一樣咁撚廢

已經短左

九東咪主要廢老區囉

係咪入正題啦

笑夠未

全城染疫 九死一生

入主題啦屌你

屌你兩個字都唔同音
學好啲香港話啦

政府：同病毒共存啦大家，橫掂你死你事

4點半已經講好耐，佢仲重覆返

冇home office就收皮啦

好緊呀

宣佈wfh未

唔會啦 分曬工 熱狗負責鬧呢樣

遲到8 分鐘, 講咗 5分鐘廢話

即係冇得W F H

可唔可以講重點

嚴？

正題未呀

終於入正題

君君咪講過曬囉 重點唔該

全城抗疫，一起上班

wfh呀，快撚啲啦

屌有幾嚴格

係撚

講埋啲個個都知既野

嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄

有無重點啊

WFH未啊屌你老母

邊境邊忽嚴

分秒必爭

邊境

仲吹緊自己提早行政會議

嚴
邊撚到嚴呀？

措施丫 快D啦垃圾

1.邊境措施

wfh呀屌

笑恥：個弛字點寫呢

佢講咗好多嘢,但全部都係廢話.

睇31講721啦，睇777做咩

乜撚野旅遊泡泡

船員呢?

你提早開會關我撚事咩

又話精簡

講拖施啦屌你老母

自由出入叫嚴?

嚴你老母
Trouble bubble你老母

全部廢話嚟

兜咁大個圈都未入 又話好緊

仲話精簡

講撚左5分鐘廢話都叫精簡

自己放出來既，一切喺計劃之內梗係正常

未入正題

Travel bubble

姐係冇啦，得2點？？

辛苦你喎咁夜都開會

睇31好過啦

佢明顯係講緊反彈係正常，沒事兒

又變返講廢話

仲夠膽講邊境嚴謹

已經精簡左5分鐘

嚴法官個嚴

LM睇懶人包, 唔想睇條柒婆西口西面

WFH啦 屌你老母

1.邊境措施 黎又廢話

未撚開已經爆，開埋就玩撚完

唔洗再ff
冇work from home

再講多2 分鐘 都未到重點

度度都講
淨係唔提支那

true

邊個泥

呢個真

WFH->wfc

一嚟就重點得唔得
傾偈飲茶就再約啦

對比佢個西又真係緊好多架啦

行政局摺咗啦,依家係國家安全委員會話事.

睇唔到

條八婆講左d乜春啊

說好的精簡呢

可能要爆多個禮拜先得

其實可以講重點未，咁樣講一晚都未完

防疫，我只信林鄭!

佢講乜撚嘢呀入正題啦臭閪

嚴外國但係唔嚴蝗國

放啲大劣人入黎都叫嚴謹

有新野

Work from home了

咩撚野無咁鬆呀 個閪呀?

旅遊業專有名詞 講出黎以為自己好型 on99

好撚多廢話

諗多左,仲廢up中

好長氣

洗撚你教英文咩

到底講緊乜柒尻

有冇精華摘錄？

個哈真係笑撚埋右 有晒畫面

好笑

醫院

唔知 聽唔明

多謝7.1遊行 初選人群聚集 令香港再次變成疫區

下

下

下

下

其實個背景咁綠，好期待咁多位巴絲嘅創作

我喺呢度正式宣佈第四屆連登P圖大賽正式開始

嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄

睇鏗鏘集好過啦

嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄

一句講wfh有無呀 其他無人想知架

冇

公墓園想 wfh?? 死哂先講啦

你個名

公務員wfh

佢講緊廣東話，但聽唔明

WFH 未呀屌你老母

睇戴耀廷啦。。。

新規例

咩H又G

乜都未講

講左3個字都未到重點

regulation

屌你老母 封關啦轉移視線

599H

點解講咁耐都未到重點
佢係咪好想刷存在感？

好撚長氣 唔比人收工

真

Regulation

林鄭把聲好撚嘈

精簡完都咁多廢話

Home office 未

hg

599 H

屋企隻廢中仲可以話 你唔去搞事咪唔會咁攞 啲人抵死

又鬆又緊咩料啊

hello
點解到依家都唔見有人講有咩措施

大波華對波

成班垃圾

痴撚線

up 乜鳩

無

公墓員繼續返工啦

淋奠岩岩俾人深喉完講野把聲一舊舊咁

又話分秒必爭
係到浪費咗10分鐘

簡單講講, 一啲都唔簡單

出email point form 算啦
睇佢個衰樣要打格變聲

搭飛機

睇緊31 屌你老母

講乜撚野啊

到港遊客 去過疫區國家要出示證明係檢測陰性

識玩
控制BNO 撚出境

簡短

笑乜撚

599I
599J
599K

學澳門

邊L 到有呀

唔知笑乜鳩

其實嗄即係咩意思

又張弛有度

講黎講去都冇重點

唔撚識講下家講ls

商業活動呀, 返工返工

屌佢差d講咗鬆弛有度

呢條玩鳩移民撚
要你PROVE冇事先比你離境

又罰航空公司

班中國生蕃周街走叫無放鬆過？

冇放鬆咁免檢疫係咩嚟

張弛有道*3

全晚講幾多次張弛有度

3次

你老母wfh

健康證明呢樣野其他地區一早有做啦，係你ON99慢半拍

機組人員黎香港前無論邊到上機都要出示健康證明先石以上機

佢個西就張弛有度

坐飛機可以被DQ

屌你老母臭閪
社區爆發明明就係班大陸閪賤種狗搞既
搞尻巴基斯坦果邊D人把撚

鬆弛有度 x2

張弛有度又中

垃圾, WFH你做到D乜撚野呀
去睇樓等打邊爐呀 仆街

推遲8月1日同15日報稅deadline好過啦！唔撚想報稅呀～

邊境措施冇鬆過

有時真係忍唔住笑.jpg

已經緊 再收緊

社交距離 721到了

有冇人知有咩措施

佢唔想你睇RTHK

WFH ok?

停頓下 比市民消化內容

高風險地區扺港人士登機前要出示病毒陰性證明

閂gym

你sure張弛到？

屌 無得wfh個啲咪又係要返工

講緊乜撚

你又知

Gym撚

咁點飛

深圳灣 無事！

599F
再次收緊

全部關閉

599H又係只適用於出發地十四日內有個案
隔離0個案即係唔洗收緊啦

都冇內容

場所停7日

船員狂中又唔理

吓？邊境冇放鬆過？你講笑咩

關7天bye

試下蕭生咁開場啦

拎番d印象分

係！各位市民！

首先我講講個疫情先

今日新高喎 即其實呢 係有原因既

我一陣講講

GYM 撚, 電影撚全面收皮

ching點知

飲食業仆街鳥

處所only

張弛有度完未啊
你個閪永遠都張

有冇雞精

就黎同口交部同一待遇，有曬模版

有冇重點

而家都應該幾張下

唔好聽廢話

轉台睇戴教授

又抄澳門

關閉七天 一樣再爆

返回3月嗰陣
12類全部關閉7日

1999

7天緊過14天

咪玩震機

反而短左,得7日

【咁大禍點解咁少人提起】保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

邊d停7日又唔講

飲食

不準堂食

721到了

599F 又關閉又關閉又外賣又外賣

飲食業玩撚完

1800-0500 不准堂食只准外賣

邊境冇放鬆過

6點後無堂食

又係六點後先會奶野

Fuck

1800-0500 不準堂食

宵禁？都幾撚on9

幾時開始？

Foodpanda gogogo

1.遊戲機中心
2.浴室
3.健身中心
4.遊樂場所
5.公眾娛樂場所
6.設置(或擬設置)供租用舉行社交聚會的處所(一般稱為派對房間)
7.美容院 (2020年第33號法律公告)
8.會址 (2020年第33號法律公告)
9.通常供人飲酒，以及跳舞或作其他娛樂的、營業至深夜的場所(一般稱為夜店或夜總會) (2020年第33號法律公告)
10.卡拉OK場所 (2020年第33號法律公告)
11.麻將天九耍樂處所 (2020年第33號法律公告)
12.按摩院 (2020年第33號法律公告)

上禮拜係60%呀老人痴呆

哇好緊呀

係咪6點後唔俾堂食?

餐廳6pm-5am 冇堂食

幻愛molamola

啱啱先買咗gainer

Dnlm 又停gym

夜晚有堂食

全港食肆6點後只可外賣

- 12類表列處所都要關閉, 7天
- 餐飲業, 每日下午 6時之後到第二朝先可做外賣

不准堂食.....

四個人

係

最後會唔會有廣告

又冇得做gym
屌你老母

餐飲晚上6時後不可堂食

我未睇幻愛啊

點解唔係午市而係晚市

721來了

Lunch hour最旺場又唔禁

好撚彩上網睇左

禁止娛樂
返工返工

冇堂食 執粒

求懶人包 唔想見到佢個閪樣 同聽到把聲

香港全面lockdown ,一齊攬炒

飲食業pt仔表示失業

夜晚無飯食 笑死

所有餐廳1800後 唔準堂食

病毒夜晚先會黎

1800-2900不盡堂食

泳池有無唔該？？

唔俾堂食

係只可做外賣

聽日開始？

WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母WFH 未呀屌你老母

無堂食

今晚睇

限聚令 回復至 4人

到I

個virus會揀timing 傳播

野味肺炎喺夜晚先會傳染

好多連燈仔又要失業了

任何聚集不可多於4人

直至第二日早上5時
持續7日

你自己幻覺頂住先

基本法腐乳病毒6點前唔可以傳播

番工啦你班撚樣

屌你食屎啦

Wfh 無了

新嘢嚟？

爽撚到仆街

599I強制戴口罩

婚禮, 公司週年會議都會收緊

返工人士 百毒不侵 ?

食 lunch 就無病 ?

坐公共交通工具一定要戴口罩

未講生效日期

要返工嘛

美國最高風險

搭車一定要戴口罩

做夜市既仆街了

上網睇？

公眾娛樂場所
卡拉OK場所
按摩院
美容院
浴室
健身中心
麻將天九耍樂處所
會址
遊樂場所
遊戲機中心
停七日

強制帶口罩
不嬲都做緊

Lunch先多人食

終於

痴線 宵禁咩

搭車必需戴口罩

仲咁撚大聲 屌你老母

咁星期三咪無得睇屍殺半島？

強制戴罩

好少見人用2900日本呢種表示方法
係咪淨係得日本用？

599I
- 坐公共交通 都要佩戴口罩

做夜市個啲

又同病毒傾好左，早午餐唔會傳染

初選投票結果公佈(直播)

咁關法 又會有第3輪防疫基金

唔準堂食一大班人等外賣㗎仲衰

好多廢老冇戴的

599G
再次收緊至4人

係比你返工食午飯呀 柒到

放心啦 康民處都會停架啦

何栢良9叫咗4個月終於成功

強制戴田罩
搭公共交通工具

15/7

強行戴罩
篤灰撚全面進場

巴士強制戴口罩

五毛黎

有啲食肆會擺出街，咁算唔算堂食

啲菌識簡時間

幾時禁啲仆街喺街食煙做火車頭

包唔包游泳池？

599I - 強制係公共交通工具帶口罩

新：
599I 交通工具一定要戴口罩(法例)
依個幾好

又話分秒必爭
星期三先生效

又有新例599I

廢佬照
戴下巴

好彩啱啱完左初選

轉做food panda 先

球場係咪封返？

599j來吧

想到呢D 既人真天才.
6pm 後先會感染!!

病毒識揀時段

屍殺列車2 15號上畫..... 屌.....

係街上
求有心巴絲送上文字直播

就算唔包 都唔好去啦

篤灰撚全面進場

on99 要傳嘅早午市都可以傳㗎啦

15日0:00生效

瞓咗幾耐

其實d措施好合理

唔使因為777而反 要控疲就要有幾緊收幾緊

宵禁

15號生效
7日啱啱cover721

其實易明好多 今日1800到明日0500

WFH 完

醉翁之意不在酒
總之多條惡法

講嘢唔係連埋一齊講

日頭病毒要訓教

香港人
我真係好撚鐘意番工啊

廢老表示上左巴士先除

星期三開始
啱啱禁埋721

訓醒先生效？
我訓到好晏架喎

抗疫措施
1. 邊境：制訂新規例監管跨境交通工具及到港旅客，如過去十四天內曾到訪局長指定的高風險地區，則必須提交武肺陰性檢測報告方可到港。
2. 食肆及其他處所：
。599f規例將收緊，按三月要求，關閉指定表列處所7天
。餐飲業：1800至明早不可堂食
。室內：限4人群組聚集
3. 公共交通：599i規定所有乘坐公共交通工具人士要配戴口罩

7月15日凌晨零時生效

返工係免疫

乘坐公共交通工具必需戴口罩

小朋友未返過工

糖水鋪可以收皮了

屌柒啲死廢老

使唔使海洋公園停開

lunch time 病毒就唔會毒你

星期三訓醒生效？你0000訓醒?

終於可以大大聲屌人戴口罩

係咪唔比睇電影??

公務員

你睇telegram channel啲整合會最快最齊

藍店餐廳現實撚黎
實屌9政府

好快又全民派錢

林奠精神病!
婚禮係咪冇酒擺?

政府唔wfh

冇wfh

唔戴可拒載

無WFH

即係冇啦

599I

呢個當初一早要...而家先呢講?

WFH

屌！

政府似唔推

支持林太
公務員梗係要服務市民

政府 Confirmed 絕不WFH

冇人執法
就好似控煙辦一樣

無戲院

避免不必要社交接觸姐

係咪自修室都唔開？

電話where
準備投訴

屌你 依d野網上搞啦你老味

檢舉廢老

爆到咁撚樣都唔WFH

冇得WFH

屌

屌阿

PR 狗又維穩呀 ?

慳啲啦你

屌你老母即係冇wfh啦

繼續番工啊屌

又話收緊屌

無wfh了

WFH夢碎

基本法腐乳左

Work From Hill

冇教育中心

所有條例0715生效

都係無WFH

完

我已經叫左病毒依兩日唔好搞搞震

唔俾堂食有冇話維持幾耐

屌你老母

快啲政總爆

公務員繼續賣命

外圍投注站

WFH 無了

餐飲業：1800至明早不可堂食
明早即係幾點

之前有試過咩

冇WFH

WFH收皮啦

無WFH，繼續爆

屌佢老美wfh無望

公務員上次在家冇工作

成日都話張弛有度，白撚癡

班鬼佬好多冇

唉

屌你老母carrie lam

食屎啦無WFH

痴撚線冇WFH

遲d返遲d放 笑撚死

對續集無咩興趣 一黎話關香港事原來只係搭個景，而且睇trailer D CG好假

唔同
依家係街見到食煙撚除罩食煙己經可以篤灰

課又唔撚停

收皮了

強性上班
多謝林鄭

屌你老母 番工好安全？

公務員好低賤

7日

Wfh 不了 當返工人士有抗體

唔戴又點
報狗D狗會理?

公墓員 Work from Home Office

不嬲餐廳午市先最多人食

無wfh 我出街食dllm

擺明唔比你班人721上街

戲院會閂？

爆得仲勁D反而無wfh...

屌你老母
冇wfh

返工啦

點解唔係任何公眾地方唔戴口罩批准私了

即係普通茶記都冇堂食？

唔戴罩搭鐵變咗和你suck

返通宵工既人好多咁用

又無gym

呢個一早應該要啦
第三波先做

唔洗你呼籲

公墓員

無WFH 呀~~ 公墓園

遲啲返
遲啲放

廢老
食煙撚全面收皮

餐廳係咪限4人？

呼籲私人公司跟wfh

公務員 在家工作 安排, 一刀切 不適合
彈性上班, 午飯

緊係啦
公務員WFH = AL

和你lunch不足四人一樣犯法
popo強行除口罩，之後告佢冇罩

I 最有用 dllm 冇口罩咪撚出街啦

仲要唔使喺亞博館等檢測結果就已經可以入社區，去酒店

5點

係 lunch啲病毒未瞓醒

晏晝要返工夜晚放工後無必要，迫9你返企

笑而不語

見一個屌一個

7日？頭7呀咁撚少

站站停

德政

停左啦唔係咩 提早放暑假

公墓員繼續死

正呀, 私人工終於贏政府工一次
有冇人考私人工

冇得行山

爆得最勁嘅時候冇wfh

中國呢?

又係呼籲私人公司WFH

啱啱禁埋721

屌你老母臭閪冇wfh?食屎啦，姐係唔嚴重、大家唔駛戴口罩喇

高風險一定唔會計中國

今日晏晝三四點已經有傳15號開始停開
都同今次記者會吻合但冇confirmation

遲啲放連飯都冇得你食

配合你地返工，好貼心

同病毒傾好左返工冇事

專家開會有咩用,你都唔聽專家講

抵

公務員都冇WFH

支持

爆得勁反而無

實有人上到車先除

條柒婆終於有時間講下武肺，前排淨係識搞國安法

已經講晒重點 轉31

返工搭嗰程車都夠死

全港食肆攬炒

又呼籲
啲離地撚腦細聽先算啦
呼你老母

最多係船員

公務員根本冇得wfh

關午市返工食乜

支持私人機構WFH,但正苦決不WFH
好波

番工啦公僕
你係咪唔記得左你地為市民服務呀
唔中意咪唔好做囉, 仆街

鄭月娥：我覺得在家工作唔適合

好波冇WFH, 中多1千單先

仲有檢測

彈性OT 時間 放工連食都無得食

冇wfh
你班人返工啦

咁你俾個電話黎先得㗎

其實午市先係最逼
不過返工唔會染病毒

都話叫林鄭都唔會有架啦

姐係唔夠勁

五點打漏呀sor

餐飲業：1800至明早不可堂食

全部餐廳???

笑撚死，公墓員無wfh

因為國家重要過人命

人工又冇得跟機制加，又無WFH

私人撚唔好再眼紅公務員了

戲院唔係599F個LIST度喎

返工都唔係做野架啦班人

仲要早午市先最多人食

又關戲院？

呢個做得幾好, 今次政府抵讚

彈性上班放7點
已經冇得食飯

點解不可堂食？

佢點講？

0500

又一隻 PR 狗

穿毛巾發言

全部

德你老母唔包支那呀

網上睇仲大大聲 blocked

咪話覺得不可行 唔撚比

內地

屌你老母冇得在家了

總之就冇得wfh啦

同隻病毒deal好左
出示公務員staff卡可以豁免患病

公務員返工一於一齊唔好戴口罩
一齊咳多幾聲

好人好姐做正苦正就抵啦

仲邊夠膽WFH .上次俾市民屌到仆街

高風險地區不包括

屌我公司跟正苦頭嫁

我冇罩點搞

隔離post講到有哂消息咁

司機可以攞正牌唔比環保廢老上車

康文署設施全關？

唉屌

買個外賣翻企食

毒撚或成最大贏家

搵大陸做檢測

所有晚市收皮？

覺得危險咪請大假唔好返囉

派咗十個 加油

又會咁啱#852

內地屌你老母啦

服咩務啊
學埋黑警啲嘢

海洋公園點算

每月一派

有呼籲私人公司推㗎

會唔會睇得自己太高

即刻屌鳩呢D仆街

收dna了

就咁講完？我屌
公家唔停私家點會停
on99

送錢比支那

上咗車先除口罩果啲點🥱

酒吧全部碌柒

鬆弛有度下話

0715生效

用林鄭個CU BRA

痴撚線工照返

康民處係咪唔開？ 泳池係咪唔開？

預左冇WFH架啦

因為D廢老呢排係食肆搞到出事

你地公司有冇A/B TEAM？

今晚趕去睇午夜場

夜晚停堂食 多咗買餸煮
街市0細菌 CLS
政府點做都要屌

我都想問
心諗我平衡時空？

大陸檢測 fk

收集dna

撘車逼到沙甸魚

番工啦公墓狗

無WFH 呀~~ 公墓園死全家先啦

有冇講戲院

隔離國0個案係無風險地區 唔包喎
點德政

引入大陸檢測
下一步會唔會引入大陸醫護援港

冇當食迫你外賣

公務員繼續返工啦

OT 到 9 點先放工, 成街無野食, 要返屋企食杯麵

諗起都覺得傷感

關你撚事咩濕疹撚

公務員表示 11點返工 3點收工 好彈性

打邊爐晚市88

政府公眾服務就唔停得
私人公司唔駛做生意咩？

屍殺半島

內地檢測機構

搵D 同事送頭中招咪可以WFH

所有食肆？

公務員真係好垃圾
罷工又唔肯
而家呼天搶地都係想唔做有錢有

Counter 服務影響大
最多可以彈性調整上班時間

做放題 拉麵 自助餐個d餐廳可以即刻收皮

咁公司咪唔可以多過四個人返工？

去睇初選結果好過

屍殺列車2 15號上 睇都無得睇

咁室外限唔限四人呀

呢D仆街面皮同777一樣厚，你有你屌佢有佢唔理

當然
圖書館都唔開

同室內 50 室外無限一樣

公墓員早抖
聽朝早起返工啦

減少接觸關咩野晚飯事???
限聚已經做到.
整個6pm-5am 呢個真係天才.

有人返夜或中班食飯.
公司無位食飯點做????
依家香港好似中共咁.下下用法律.
濫用法治精神!!

有外賣

個撚個露個閪鼻出嚟

成層收皮

戴教授嗰邊開始了

合理?
要幾on9至以為合理?
如果咁叫合理，咁點解唔由朝到晚都唔准人堂食呀？
早餐冇病毒?午餐冇病毒?
係夜晚至開工?

抵你死公墓員
中完死晒仲好

叫支那做外援 犯國安法啦仆街你 一個中國呀

呢堆野半年前做咪有用囉

屌你老母 咁撚多支那人免檢周街走

政府帶頭攬炒

0500-1800唔俾堂食就有用
真係on L99

冇講球場？

講到私人唔使返咁

唔好唔記得我地隔離個個國家最鍾意做假... 陰性報告你要幾多佢地有幾多

星期三凌晨生效

同武肺傾好咗
朝早唔搞人

40萬

充裕但唔撚派

學校都停課
但公務員竟然都冇wfh

點解要用外援呢個字眼形容中國同胞
鄭月娥你係咪要搞港獨

午市先多人
禁食肆要配合埋在家工作囉

又資助大陸佬
又成功爭取中央拯救香港例子

明明減counter先有效減少人流

咪講左私人機構自行決定囉

做完等於冇做，呢啲錢真好搵

拉埋你

禁止班廢老出街好過啦

強行拎dna DLLM

支那口罩

同市民分享口罩庫存

姐係應該可以做埋聽日？

屌 2月果陣唔見你派

送40萬香港人嘅血液（基因）樣本返大陸化驗？？

有無諗過好多人返工同屋企隔勁遠一定要食左飯先?

應該都封

唔撚明點解仲要隔一日

好彩我放 5點9
仲有 15 分鐘食飯
多謝特首

公眾娛樂場所？

病毒識睇鐘, 日間唔會中

今次死得了番工最易中

興趣班駛唔駛停？

支那罩不了

支持
咁想WFH
WORK FROM HELL啦

想人唔睇鏗鏘集

ive呢

酒店大獲，房又冇人租，自助餐又冇人食

同病毒傾好咗日頭唔好傳染

係喎

食肆晩六朝五不準堂食
戇鳩？病毒識睇鐘？

599F唔包戲院
除非戲院自己唔開

叫車長趕佢落車

都關左 無影響

你D口罩發黃都派俾人

如果返工返到中左肺炎 算唔算工傷

笑撚死, 剩係晚市唔准堂食有撚用咩

私人公司話撚知你

屌 私人工咪又係想唔做有錢
有邊個唔想唔洗做又有錢 你都ON99

公共交通先要戴wo

我立即屌佢老母

又派垃圾口罩

私家 ： 睇公家
公家 ：睇私家

岩岩聽到話係 但無詳情🤡

咁就直頭打獲佢啦....

唔講以為啲病毒同吸血疆屍一樣
夜晚先會出黎活動

因為通常D人夜晚放工就會GATHERING ..一齊食飯
所以要禁飯聚.. 同當初封酒吧一樣道理.. 飲多兩杯會易有親密行為

24小時都唔俾堂食先得

公務員 wfh= 放假
有幾多公務員可以remote返公司電腦先？

廢老會17:58塞曬入去食

得罪講句依啲措施二月頭就應該要有啦

條傻閪以為自己睇得好通透

停條毛

收咗皮

松記抵撚死

驗4類共40萬人

屌唔想再叫閪panda

繼續返工，禁止娛樂

冇架啦

公務員又唔在家工作？

有鬼用咩 泳池果D咪又係限你人數之後迫你落一個池到

香港人開少陣工真係洗死咁

咁同啲撚屌文宣話「手足自行決定」有咩分別

轉台.

加料

酒吧反而無事

比1日時間人準備都要掛

公務員都無wfh
其他公司會點

環保人士要喊啦

美容院洗唔洗閂？

邊4類？

是

又唔敢一刀切

要

轉台睇初選啦

唔好問，你問佢就會答無科學根據

海洋公園迪士尼呢

閂

永遠都唔會有返工群組

公務員手足
幾時播毒呀

佢話因為政府仲需要為市民服務
所以政府唔會做WFH
另外”呼籲”其他公司批准WFH
你唔帶頭咪冇人跟

戲院係咪無停

康文署係咪冇事
圖書館
球場
體育館

搞左咁耐又打回原形

鬥廢老時間

笑無wfh個啲都幾好笑

戲院係公眾娛樂場所

球場呢

酒吧係唔係都停七日

有國安法,無事

私人公司: 政府無WFH 我地撚洗WFH

唔包戲院
但戲院自己唔開就另計

但政府好多服務無可能wfh

白汁腸仔飯

D防疫措施真係垃圾

社畜生活 屌

二月頭全香港無口罩我哋自己搵
冇幫過手 資源 而家就話口罩大家都好充足啦

同問

送錢俾支那

深圳

假設你中咗，可以試下係D公共地方播毒就會有第一單群組

你聽日早啲起身啦

每個月3000萬
姐係每個人一個月平均得2個
充裕條撚

姐係所有飲食業唔可以做晚市?

哇哇好多 屌佢

感謝深圳市政府

on9仔 係咪777同d細菌傾好左早餐lunch唔準感染？

唔禁免檢疫點收緊極都仲有架啦

即係gym都要閂？

點解記者唔問 點解淨係晚市 ON99

又一野問成堆問題

自助餐 攬炒點計

收皮

咁咪延遲下

第日被叫雞， 直情有基因樣本做證據， 真係要屈你就屈你

係呀

岩岩收到EO 講
可以遲返早走

認真啲啦成日笑笑笑

感謝？唔撚係支那送大禮全世界洗撚有支那肺炎

頭先聽唔到 係咪強制？

戇鳩 上次wfm幾多人無得放或者得一兩日

一舖清藍店袋

感謝黨

引入支那檢測

特別感謝

tvb 內部都用

間病毒檢測機構係深圳

冇停

冇得wfh好嬲啊？
做得公務員都知你咩料啦垃圾

做埋聽日
同馬會講掂數？
最後一鋪馬

支那啲測試唔係唔準咩

想知蝕錢邊撚個賠

屌你老母仲做tvb

用大陸試劑 肯定成堆隱型病人

Ive冇停課

同問 其實戲院唔除罩+隔位坐安全過平時迫巴士

湯難似 劇難睇

佢唔會夠膽叫停
政治任務都夾硬嚟，其他就乜都唔敢
垃L圾

係
利申 戲院返緊工

D記者真係好撚蠢

咁大個香港做唔到8千個一日

酒吧反而唔計果12類？

睇下佢幾千萬罩係咩料先啦

外賣仔 全面進場
街市 網上凍肉 fat fat
btw book左烏克蘭菜凍過水

笑公務員冇wfh 你估自己會有咩

圖書館呢D廢老集中地都唔閂

馬會都係

Work From Hospital

公眾娛樂場所包戲院

派錢未

笑撚死
唔知當初邊個立禁蒙面法

work from hell啦你死臭閪

我公司都係計政府屌

咁就可以建立DNA資料庫

DNA 直接送中

海洋公園係唔係又無事
照開照贏

咁都要刷下維尼鞋

一個月產量3000萬個777話充足

康文署係咪閂😨
講啲唔講啲

廢老早茶下午茶點cut ar...1萬無得洗

呢D真係要靠齊心趕佢落車撐車長先得
唔好個個又係得過且過 剩係負責拎部機影相放上網

安老院舍員工
食肆員工
DC9
物業管理員工

有無關酒吧

其實佢成日笑乜撚野?

笑乜撚
好撚乞人憎

明明而家全城恐慌

問咁撚多問題做乜鳩

*唔包
屌

WORK FROM HELL

唔比人唔返工呀嘛 咪比佢地出街食晏

有

大陸么司打粒microchip入你體內

去下廢老邨行同狗屋報失

下世做膠

俾你WFH等於俾你呃人工，問心有幾多人真係有野做

送上深圳驗

lunch hour 觀塘 中環 人貼人咁滯

第時歷史書會變成
中國派出多個專家小組成功拯救全世界
為左香港洗左好多錢

收得皮
唔通拎個兜上酒店大堂食咩?

朝早飲茶廢老呢

返去食個飯又收工?

點解仲可以笑笑口

歧視啲返夜班嘅人

下 今日開始wfh喇喎

利申 MNC

布口罩

邊可能會獨善其身

全關

*包
屌老母

唔識外賣係公司食？

又要停工就慘
利申 都係返戲院

香港記者正一傻西
識唔能識問問題

15號先生效 遲唔遲d呀

屌到今時今日重記者

么務員wank from home

收生期

講左咁撚耐
原來得個講字
未有plan 未有方案
先送錢出去先。

放心 一定

好似冇講

有料唔會比你入

全部收皮

又笑 屌你老母

環保L：自備餐具

認同 好似無讀過書咁

仲健康碼，屌你老母

點解啲政策永遠講啲一舊舊，用堆加埋就睇唔明既字去表達啲簡單嘢

政府唔帶頭
私人公司撚理咩dllm 仲話比之前再緊d

公眾泳池刪唔刪
琴日仲勁多人去游水

咁唱k呢？

好似無提？？

好似可以返10點半/ 11點 放4點/4點半

返工唔緊要可以遲返就得

收得皮

屌你老母林鄭唔好同我講你唔撚知有好多back office有得remote, 你而傢咁撚樣玩野我一中招會同成個office攪炒

早幾日開始已經唔俾飲食咪一樣有人照飲照食

都唔係強制驗 有鬼用
同埋你驗到陰性都係嗰一刻係無事

要跑埋煞科馬先停得

乜柒都無情何以堪

我唔使work啊
早啲瞓啦

私人公司：
個個都重要員工
好似政府咁
冇WFH

條臭閪不嬲on9當有趣
咩都笑一餐

仲有d假medicom派左比部門呢
究竟整/買左d咩罩黎

有班友想hea 姐

返工出街食咪又係成堆人

成班盲反撚做乜9佢停埋午市咪仲多人屌，根本點你哋都唔gur

大佬丫

而家停晚市都夠死la 如果停埋早 午ge話d餐廳即摺都後
同埋限聚變番4人 每7日檢討一次好過之前14日la

笑緊無WFH個啲
係咪都係細蚊仔

攞正牌唔ot

7婆快回水

康民署旗下全關喎好似

IVE仔賤過雞

所以咪應該WFH

有講唔開得

我知唔代表我係做 tvb

你落埋地獄啦臭閪work閪咩你

屌係D藍店廢老on99
大部份黃店仲要小店黎
佢而加擺撚到明玩野

一定閉館

停課真好

一早要啦，根本出街就要強制戴

户外球場係咪封

身為公墓員真係好好
錢唔洗捐野唔洗做工唔洗罷工會唔洗入 自自然然就有BNO放寬

返一陣又走,咁就晒左一個口罩

有無講OP點

點解七日咁短？

繼續返學

康文署又贏

無錯，d病毒日頭唔會傳染人，過左6點先會傳染

一定係話有需要再檢視

最多人係午市，停晚市好好多？

我笑緊你哋work from hell姐

總加速師覺得唔夠快

wth

諗住心存僥倖

全部唔開,康記班公墓員可以WFH了

未呀，15日晚先煞

笑恥又講廢話

大學呢？

咁咪迫到啲公司WFH囉

仲要效忠777

係咪冇講封球場？

是撚但啦 我攬炒派
WORK唔WORK唔撚理你啦
最緊要一齊中

即係聽日仲偷到雞

林鄭同隻病毒好熟 傾好左6點先比傳人

驚俾啲餐廳屌

啲小學雞又要喺屋企數手指

知你公務員都唔聽話，一齊攬炒

公務員平時都呃飯食
之前wfh咁耐都冇咩影響

反蒙面法去咗邊

即係早餐午市堂食就會冇事？
封啲唔封啲真係夠晒支那特色，亂鳩咁嚟

仲返咩撚嘢工呀咁撚危險
真係多鳩謝呀, 比我返工有飯開
屌林鄭老母

感情台台主
你梗係可以在家工作啦
睇住個5p台

係wo 15號00:00

公眾泳池本身唔洗引599都可以閂

真 唔中多啲真係對唔住大家

限制令收緊至4人
但ive仲未停課

頭先問咩覺得D措施有幾大成效
呢D無得量化既野點答
唔通佢話好有成效就=可以消滅肺炎?

防疫措施真係得啖笑

唔解決源頭，只會越黎越多

留名睇全港公務員大爆發
又贏！！！！！

我覺得要禁止堆阿伯公園捉棋

4大高危群組無學生份 我屌你老母呀淋病
政府唔撚正式講全港學校停課 學校仲要逼學生返學考試 學校回應話教育局指示係學校可自行彈性處理

即係咁
如果相信大家喺餐廳食飯好大獲，就要停晒架喇。
如果可以容許早午，咁就冇停晚市嘅理據。
一係停晒，一係全日正常服務。

要wfh嘅都係公務狗

俾我就唔做立法會選舉助理啦

洗腳水 Panda又贏
步兵人工爆升

我仲讀緊書 緊係可以笑你哋班人

未付車費區域就可以唔戴，屌你老母

叫個廢老的士司機老豆去做免費檢測，起撚晒鋼問我做乜要去做 服撚左

停夜市又阻唔病毒傳播 又減餐廳一大部分收入
正宗兩頭唔到岸

DLLM IVE錢就收足，仆街死啦

因為飲食業已經就黎死,費事雪上加霜

平時都洗做架啦傻鳩

點解剩係停晚市，因為要留個午市俾人返工
死都唔wfh啊
唔使再問啦

睇初選公布結果好過

$5000

常任秘書長
溫左書未呀屌

RTHK 好波

條八婆隻手掂住條呀婆底褲

罰5000元，多撚到

連登好撚慢

同病毒deal好左

721

佢話入境冇放寛過，搵記者問佢入境處批咗咁多豁免係咪大漏洞啦

點解要WFH先？
俾你地白逗人工好開心？

會唔會再派錢 又冇工開啦咁

其他人係咪齋坐

監埋禁最好

做乜唔gp埋先出結果

酒樓晚市

國乜撚野安法

夜更病毒

好LAG

等睇公司群組爆發

初選出結果俾鄰國攻擊 好似係

搞咁多野仲未WFH

武肺殺到連登啦

開始屌啦 嬲嬲豬

返緊工搭車都係免疫

武漢肺炎原來識揀時間去傳染人
返工食晏時間就一定唔識傳染人啦

屌初選

政府唔帶頭wfh，其他公司點會理你

屌你老母咩
帶口罩就唔會中招咩
你班食屎狗系官試下番工放工時間去迫下巴士地鐵
迫撚到仆街
如果附近有帶菌者你帶十個口罩都無撚用啦
屌你老母呀

（三） 電影院及所有有現場表演的公眾娛樂場所内不得飲食
戲院開？

馬會wfh緊

On9

知唔知康文署幾時封場？

叫你講抗疫
又走去抽初選水

廢佬：佢up咩？

初選又顛覆國家政權

屌初選屌咗半粒鐘

娛樂場所停啊...

屌你老母抗疫抗撚到搬國安法屌初選
肉唔肉酸 知唔知醜

依班離地既撚知咩

終於講初選

投票顛覆國家

又借機會屌人

夜晚香港熄燈

陣間又賴初選有份散播肺炎㗎啦

應該15/7一致

連登頭先死死地

好撚核突呀柒婆

係，斷咗兩三分鐘

都拎咗錢俾中銀，係時候執

暫時傾好左只會係唔迫嘅的士傳染
其他擠迫嘅交通工具免疫

投票都顛覆政權

按情況再加長啦

上星期睇幻愛仲有人japjapjap食野

咁四人限聚令關唔關事

wa !
777話初選可能違反国安法中的4大罪名

講英文果然係真心D

點解wfh一定係公務員先

康文署設施唔開都要人返工做乜鳩?

molamola

又封埋公園

專心啲聽記者講野啦屌你老母
望你啲紙做乜柒姐

酒吧洗唔洗關？

ture

關 一律15/7 2400生效

游泳池係15號定聽日開始停呀？？？

而家都停課啦，急住搬入去托柒咩

因為返工係安全

15啦 我諗

依家講緊公務員嘛
私人公司關林鄭咩事

笑笑笑

其實佢係咪覺得上緊都市閑情
笑完未

笑笑笑
笑你老母咩
好撚好笑呀

睇佢頭嫁On9

其實唔會一刀切WFH唔等於唔會WFH
聽聞有啲部門已經傾緊輪更制 一星期返兩三日

上緊笑笑小電影

體育館會唔會關？

有冇禁營地，燒烤場？

有幾出奇
大把公司冇野做都要你返去坐

奴隸社會呀, 禁止娛樂, 淨係返工

戲院仲買到飛

場地經理返到去真係望撚住個空場，Ticketing企返喺櫃檯冇野賣

講英文就話投票搞到爆發，中文就話冇講過

初選比佢講到違反國安法

都話有啲公司係睇政府頭決定會唔會wfh

會阿會阿 屌你老母

之前係隔日返，或者淨係返頭尾兩日

賤種黎

彈出彈入

可以外賣

酒店做office：
酒店做檢疫：好撚難

唔配合政府方針, 小心比人炒, 哩D係品可以討論的野

都係7日？

書展confirm左postpone未

做咩屌我老母？

佢又成日講講吓冷笑

鄭月娥：收到投訴話初選違反限聚令

黨內自己初選關政府咩事

咁都唔算寬？

21萬免檢疫人士

//即使香港未通關，內地旅客入境香港的數字已於五月回升，五月共有五千六百多名內地訪客入境，較今年四月大增九成，當中最主要持探親簽注入境。泰國政府早前宣布，將與香港建立放寬出入境管制特別安排，商經局昨日指牽頭成立的跨部門小組將會與泰國跟進工作。

保安局局長李家超書面答覆立法會議員毛孟靜的提問，根據衞生署提供的資料，透露自從實施抵港人士必須接受強制檢疫十四日的規例以來，今年二至五月共有二十萬零九千多人，得到豁免強制檢疫批准可以入境香港。四個月內，以二月有最多獲豁免人士，達九萬三千多人。 //

都仲未計6、7月

😏

叻啦叻啦屌你老母

室外多過 50 人，笑咗

永久關閉，設施移交國安公署

唔該晒，即係可以玩埋聽日

做生意係咁架啦

買左幾皮戲飛等退，刷信用卡績分

屌你老母黃營真係得啖笑
都唔撚知邊啲係pr公司既人
要個個起底覆真係哂鳩氣

明明一日做得晒
分幾日做

都係笑緊公務員姐
如果有公司要睇政府頭，只怪佢地唔好彩

D放題,任食火鍋,自助餐可以收皮

隨時黨鐵同巴士都未L撘過

提前開會好撚威呀屌你淨係識讚自己

On9 林鄭係度寸記者

照搞，記住早啲入場

唔同你爭辯快定慢，串過馬撚

記者問係咪遲咗一星期
777：我早左12個鐘啦

竟然cctvb問

又係到痴身痴世 一個做就等於有份
真係好撚肉鳩酸

我唔再同你爭辯
以為自己邊撚個呀

停課未
日日同幾十條友同一間房上堂

TVB 食左藥

tvb問得幾好

tvb 出場

其實尋日聶德權都有講輪更制 講句唔會一刀切wfh就呃曬班市民 語言藝術姐 輪更咪唔算一刀切

佢話初選係想35+，然後35+左，就可以反對政府政策，所以係違反國安法

tvb問英文問過嘅野

又關lu
困幾十億拎唔拎得返

主題公園

海狗又閂門

迪士尼同海洋公園又停

問乜

話反限聚, 反國安法, 令到選舉唔公平喎
返去慢慢睇證據再做野
on9

頭兩條問題岩岩rthk咪問過囉

笑撚完未呀死柒婆

八達通都唔識用

啱啱開又要收皮

Tvb challenge林鄭？

真心 有D餐廳無外賣做
直接收佢地皮

佢同個閘機好friend

正苦遲啲又唔知撥幾多億比國泰 海洋公園

點解淨係搭車 公眾場所唔洗
點解淨係晚市 晏晝仲撚多人

一時時，尋日on9到震，問張竹君疫情大概幾時完。

【一文睇哂】政府加強防疫措施列表

DNA 送中

TVB記者已違反國安法

777 d 英文

林奠笑夠未 dklm

唔好彩
明明大家都係同一個敵人
明明衰係到制度
偏偏你又要笑佢 佢又話你唔好彩

18萬個痴埋去3千個到扮晒野

佢原句點講？

其實佢以前都窮過，真係會冇搭過？

又派錢俾書商

八達通入閘都唔識啦

全盛時期林鄭係記者會可以笑幾多次？

做問食唔食生冷嘢

如果的士狗自己唔帶罩可以點罰

打柒佢

細劉

無 啲狗自己都唔戴

又跌入多個圈套

啱啱先開返無耐

唔撚洗笑 唔會一刀切唔等於完全唔會 其實姐係一星期返兩三日 只係對外係咁宣佈

出左糧 仲開工

炒得

有冇講公務員彈性上班時間

連登仔：點解想防疫？

放心，新聞唔會見

佢up乜撚

其實可能係面部抽筋

咁就咪撚痴埋人地到咩已經有公務員手足做過
好心你班公墓員咪撚痴去公務員 好臭呀

墮入圈套

咪即係平時返 0900 變咗返 0930 咋嘛

你覺得打工仔放飯人多定晚飯人多呀傻婆

陳姑娘答緊乜 有需要食就唔洗理病毒

陳狗係到講緊乜

早餐同午餐唔可以外賣

咁就wfh啦 dllm

根本就無撚答過
咁關中午唔停停夜晚咩事

林奠係咪肯定唔俾wfh

兩個幾月前book
想喊

陳姑娘:因為你地要返工 所以比你地食LUNCH!

12類表列處所其實有邊啲

6點前可以食呀

全世界遲半個鐘返同遲半個鐘放 有咩分別

係就係關
但實際上好多都係約"朋友"黎傾計
順便修下甲

食屎都要早兩個月book

同病毒傾好咗

政府啲Logic 真係好難理解

就係冇 WFH 同有 WFH 嘅分別

繼續佛系

1800之後先唔可以堂食

得返爭鮮俾你食

大陸d試劑會唔會唔準？
香港用開外國貨

笑撚咗
大部連登仔只係以為關撚哂d野
可以笑gym撚運動撚
夜晚出去玩、食飯
依家夜晚屎都無得食
又要辛撚苦番工

Dllm林鄭

屌 冇人問康文署設施係點

都有一個鐘可以食呀

1.遊戲機中心
2.浴室
3.健身中心
4.遊樂場所
5.公眾娛樂場所
6.設置(或擬設置)供租用舉行社交聚會的處所(一般稱為派對房間)
7.美容院
8.會址
9.通常供人飲酒，以及跳舞或作其他娛樂的、營業至深夜的場所(一般稱夜店或夜總會)
10.卡拉OK場所
11.麻將天九耍樂處所
12.按摩院

體育館同球場會唔會關？

同 武漢肺炎 講好左
中午 唔比出黎

同埋可以夾走當外賣架嘛

細gym 都係，老細啲朋友上去幫手搬野消吓毒

啲boat trip係米繼續？

關硬

爭鮮

消完毒順便搬下鐵

理論上唔可以多過4人，不過邊有人執法

但海洋公園,迪士尼繼續開

髮型屋又唔洗？

可憐你班奴隸要返工 同武肺DEAL好左
比個飯你食咋

工作處所

應該都會閂

佢話應該要閂

講左要關閉

果然同班狗一樣 又想借第2啲野拉開話題
咁2肯答點解18萬得3千人入工會未
斬開一半 9萬人 個8萬7千就只係識講有公務員手足做過
有福利就拎到盡 有事就行開先

咁圖書館，體育館，戶外運動場個啲算唔算係公眾娛樂場所？

爭鮮每舊都獨立包裝，好乾淨

又話關左？

又冇得做gym

海洋公園群組
迪士尼群組

婚宴有無事 下年可唔擺酒

柒婆

YES

戲院唔包？

前日先中咗件

點解髮型屋唔係跟美容院

冇一個記者問

美容院同按摩院限制
唔明點解髮型屋唔關事

關啊
康文署全關

其他會所球會都會跟架啦

應該要閂
但交俾佢哋自己決定

如果人哋決定唔閂呢？

點解唔再派多1皮？

美容院爆過，髮型屋同病毒傾好咗，所以唔使跟

我諗林鄭係睇咗呢篇新聞：
醫：如果繼續放棄，疫情早晚會回來
所以中午下午唔會出嚟

翻工間鋪幾條友
成班廢佬入嚟睇嘢咪話唔驚
可唔可以限埋行街入鋪人數

我都想知

咁咪唔閂囉

屌 你岩

咁法院仲繼續審訊？

支持
啲人無工開，租就要照交，補貼市民好合理

真係唔知佢做乜鳩

咁戲院係咪

陳煩果邊3條友好似由頭到尾都冇講過野

《按摩院條例》
3.本條例的適用範圍
本條例不適用於 ——
(c)髮型屋或美容院的處所，而在該處所進行的按摩是在去該處所的顧客可完全看到的情況下進行的

康文署咁關唔關圖書館

屌 笑左

【初選】立會事實處 已更新初選暫時得票

包戲院

康文署所有設施關閉包括圖書館

明晒

陳煩似黨鐵主席多過似局長

無大陸人來往

聽唔切飛機個part

咁點解唔禁早餐

禁咗凌晨

痴身痴世就大撚把架啦 不過咁200萬人痴50萬人
都無你地班公墓員痴得咁乞衣 10萬人痴3千個
錢唔洗捐野唔洗做工唔洗罷工會唔洗入日日想WFH唔洗做最好就送埋個外國藉就最好

有冇得落pub睇歐聯？

咁你肯答18萬得3千呢個數未
冠絕全港工會

拿多幾千億都唔掂
今次派夠2萬吧

到時叫美國制裁埋果17萬7千個公務員

屌 仲有peak hours同一大班人逼車廂

認真囉我覺得係需要派多一萬

人貼人咁濟 哭撚左

支持

GYM幾時開始禁?

星期三零時

又冇gym做

我公司都係得A/B 咁輪WFH

計唔計康記？

戲院已停
星期三屍殺半島已經抽起

點會唔計

武漢肺炎最驚返工,所以返工冇事

林奠我真係屌你老母呀

你肯答我你地工會冠絕全港單野點
我幾時無否認過 你條友係唔識中文定咩
我第一句就話痴身痴細大撚把
條數就唔好咁啦 你自己講出黎架
"200萬黃絲夠痴班前線手足(有實際付出既唔知有冇50萬)扮晒野啦咁講"
我幾時話乞1蚊就唔係乞衣，乞10蚊就係乞衣
乞1蚊係乞衣 乞10蚊都係乞衣 不過你係乞衣中嘅大乞衣
仲有呢D私怨會都係你地私怨去班醫護教師先 唔好怪人地

係咪禁左戲院

泳池呢？？？

你可唔可以唔好咁撚蠢

迪士尼同海狗？

夜勤病毒 🦠

柒婆話要閂

一個口罩都未收過

疫情再回來也是早晚的事情而已

屌你老母 係咪同武肺傾撚掂數 18:00 後先出動 唔撚係扮蠢架 真係冇撚腦架

你返一整日都係要用一個口罩㗎啦

之前係佢講，唔需要公務員事務局長

泳池呢？唔封？

屌你老母 自己fc下先啦

wow惡 你開架？

P牌仔 收嗲啦

好有說服力

甩p再講

有料

Work from hell la
p牌仔

有冇又點 你d優越感呢到黎尷 小學雞

我同佢講野關你屁事咩
屌緊佢唔識fc又要加把口